［根本無贏過］撤回呢兩個字究竟係用咩換返黎

屌你老母係用左1200幾個義士既前途，3這眼，唔知幾多條斷左既骨頭，唔知有無死人，唔知有無女義士被強姦，無數人既血肉同汗水，先至換到兩隻字。

根本就無贏過啊屌你老味

最重要係到依家都唔知道班黑警會唔會俾人清算，你地班港豬咪以為贏左！係慘敗啊！

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

我連幾個烈士都未計，慚愧。

推到全部人見到

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1